Daniela é enfermeira em um grande hospital, e tem os horários de trabalho muito
variáveis. Para piorar, ela tem sono pesado, e uma grande dificuldade para
acordar com relógios despertadores.

Recentemente ela ganhou de presente um relógio digital, com alarme com vários
tons, e tem esperança que isso resolva o seu problema. No entanto, ela anda
muito cansada e quer aproveitar cada momento de descanso. Por isso, carrega seu
relógio digital despertador para todos os lugares, e sempre que tem um tempo de
descanso procura dormir, programando o alarme despertador para a hora em que tem
que acordar. No entanto, com tanta ansiedade para dormir, acaba tendo
dificuldades para adormecer e aproveitar o descanso.

Um problema que a tem atormentado na hora de dormir é saber quantos minutos ela
teria de sono se adormecesse imediatamente e acordasse somente quando o
despertador tocasse. Mas ela realmente não é muito boa com números, e pediu sua
ajuda para escrever um programa que, dada a hora corrente e a hora do alarme,
determine o número de minutos que ela poderia dormir.

\subsection*{Entrada}

A entrada contém vários casos de teste. Cada caso de teste é descrito em uma
linha, contendo quatro números inteiros $H1$, $M1$, $H2$ e $M2$, com $H1:M1$ representando
a hora e minuto atuais, e $H2:M2$ representando a hora e minuto para os quais o
alarme despertador foi programado
$(0 \leq H1 \leq 23, 0 \leq M1 \leq 59, 0 \leq H2 \leq 23, 0 \leq M2 \leq 59)$.

O final da entrada é indicado por uma linha que contém apenas quatro zeros,
separados por espaços em branco.

\subsection*{Saída}

Para cada caso de teste da entrada seu programa deve imprimir uma linha, cada
uma contendo um número inteiro, indicando o número de minutos que Daniela tem
para dormir.

\begin{table}[!h]
\centering
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
\begin{minipage}[t]{3in}
\textbf{Exemplo de entrada}
\begin{verbatim}
1 5 3 5
23 59 0 34
21 33 21 10
0 0 0 0
\end{verbatim}
\vspace{1mm}
\end{minipage}
&

\begin{minipage}[t]{3in}
\textbf{Exemplo de saída}
\begin{verbatim}
120
35
1417
\end{verbatim}
\vspace{1mm}
\end{minipage} \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}

\newpage
